健身JJ，你想要胸大定手瓜粗？

只能二選一，不能全要

胸大

手瓜粗

大胸

手瓜粗

一定係胸
得手大 小拳石咁

胸大，手幼

要大patpat

起碼個身形唔會差得去邊

呢個問題點成立到，個胸大 手瓜好難唔粗
定我認真咗

腳 it is

通常唔會得單一樣

唔同專項比例上會有分別既，例如健力健美，雖然都係粗碌，但比例會有唔同

示意圖,如果本身就胸大兼手瓜粗點揀

腳長

你好能25

牙Tim